哼，，，仆街。。。食屎啦去，，，，。

哼。。。。。。。。。賤格，，。。。。咪撚同我講嘢啦咁撚鍾意同佢講。。。

同我講

對唔住樓豬

你同我講 咪唔使同佢講囉